頭先為831手足去黃大仙求籤

我尋晚實在訓唔著，諗左成晚831唔見左嘅手足今朝起身去左黃大仙求籤，求左張94中平。我同解籤師傅講我求尋人，佢有問我出生年月日，我只可以答佢唔講。佢解話人係安全，但身處邊境地方，即係點呀？？

新屋嶺

我都即時咁諗，支籤係劉琦奔江夏。